人生冇意義了

廢青拎獎

廢青獎

勁
係你先拎到

當然

？？？？

致敬

驚？？？

驚咩
要拜師添啦

交錢先

傷感情

冇錢講經咩

屌

抵你收唔到徒弟

唔需要

早幾日撞到個中學同學
佢話銀行有四皮幾嘢唔洗返工住
係咪你嚟？

hihi

好撚嬲

抵你武功失傳

咩

不嬲木

點解依家啲人可以無禮貌到依個地步

咁仲想收我錢